【引渡惡法】傳中共高層與元老支持撤回修例 有高官今抵廣東

大批港人上街抗議修訂《逃犯條例》，警方以催淚彈、布袋彈等攻擊示威者。總部設在香港的中國人權民運信中心引述消息人士，指中共現任高層及中共元老當中，已經出現支持香港政府撤回修訂《逃犯條例》的聲音。

報道未有透露哪位現任高層或中共元老支持撤回修訂《逃犯條例》，但指今日有中共高層南下廣東，疑是要了解目前香港的情況。
至今未有中共高層出面談及香港修訂《逃犯條例》，在周日（9日）103萬港人上街抗議後，外交部發言人重申北京支持特區政府修例，要求記者「千萬別去干涉」。外交部發言人今日否認有武裝力量正趕往香港，並再次重申，中央政府支持港府推進修例工作。

推香港公安上Reddit全球首頁 集中post (ver.1) 17:50
包含: 50對1噴胡椒，公安開槍爆頭，公安胡椒噴行唔郁之外藉人士

入嚟一齊推爆佢

做乜9
又下很大的棋？

強仔？

諗住做救世主？
屌你老母

又黎中央唔知情

林鄭: 咁我點算呀

中共港共冇一個係無辜

又傳呢啲「消息」洩咗示威者道氣？
真係有人喺鏡頭前咁講我就信

暫緩執行修例，之後辭職

台灣呢招係咪想支共分裂

你老母臭閪又用呢招

2014試過啦 而家又黎

關我撚事咩

號召全港警察家人呼籲保持人性

又扮好人

係咪嫌清場太慢呀？出埋坦克丫嗎
扮乜撚野姐

扮好人 係咪要感謝黨？

如果係真,實搵佢祭旗,腳痛

係中共角度黎講形勢再惡劣落去變相幫民進黨助選 所以避免因小失大 有所謂高層/元老會咁做唔出奇

各位唔使理，可能今晚就係獨立戰爭

外交部：中央堅定支持修例 主流民意反對損害香港繁榮
2019-06-12 HKT 18:03

在北京，外交部發言人耿爽回應香港有大批市民包圍立法會，反對修訂《逃犯條例》時表示，中央政府堅定支持特區的修例工作，香港主流民意反對任何損害香港繁榮穩定的行為。

被問到中央是否出動維穩力量到香港，耿爽指出，有關言論是假消息，是妖言惑眾，製造恐慌，其心可誅。

唔會信

垃圾po 唔好再推

毒果FAKE NEWS

夠膽就係鏡頭前面講

信你一成

Fake news

唔好再講聽日，要就宜家！
大家比人打到雞飛狗走，甘心返屋企咩！？

所有被迫撤離嘅示威者應該尋求新戰場！
唔好在執着喺一個已經冇辦法抵抗，戰術價值唔大嘅地方
我地應該尋求真正威脅到政府嘅戰場！
尋晚就已經知班狗係重兵金鐘，齋屌金鐘，新界地區同埋非旺區，例如紅磡可以話係真空，而紅磡地理位置優越，鄰近蝗蟲遊客聖地尖沙咀同POLY，而POLY學生會照計應該會有資源支援抗爭者（唔好令我失望阿大學生）。大家應該認真諗吓！

權鬥

有一派支持收回
有一派支持繼續去

習帝迫777繼續去, 唔去777就全家仆街

english支持率咁短時間回升成10幾%, 單野煲落去肯定有排升

Fake又嚟，果時雨傘就傳習近平乜乜乜

一定要追究黑警

撤回都冇用 打香港人 全正苦倒台

佢全家喺英國，其實怕乜？

毒果消息在此

佢今次個波接得咁靚
抵佢升架喎
講真我覺得佢已經咸魚翻生左

想玩割蓆唔關共產黨事，係香港你哋自己話修例，用完林鄭，下咗台再搵第二個人上，再推其他惡法，不斷loop

成日唔知情,到底點管治國家

廣傳！！（推到上熱門！）
屌你老母
雞蛋好重要！！！！！

（安全扔到另計）用 彈 擲完即刻衝走 唔好理成唔成功！
混入人群 唔安全環境千奇唔好做
比人捉到就仆哂街
唔係個個都肯上 前線ok?
唔係個個都敢拎武器和前衝
既然有人手點解唔用埋？
打仗不射箭最有用 下下要向前扑？
打走幾多狗得幾多狗
影響佢地個陣都好
物資加雞蛋！！！！
遠攻又有效又唔犯法
捉到佢都吹你唔帳！
睇下佢地有幾多3換！
我地裝備一定唔夠佢地好
唯有玩智取

幫推post

收皮

岀賣林鄭啦

唔撚信有咁順灘
支那佬實叫人往死裡打刁佢老母

Korean fish : 不怕神一般的對手 只怕豬一般的隊友

我聽到我會更落力抗爭，證明我地做既事有所謂既高層睇到

咪呃九人啦

一日未撤我都唔會信

仲要林鄭on9再拖台灣落水一次

2014年都係咁出口術

林鄭真係港獨之母
革命種子已種

請幫我們四處散 🙇🏻‍♂ 小小力量

安全休息站 @ #灣仔 溫莎公爵社會服務大廈

事出緊急，香港社會服務聯會 (社聯) 於灣仔溫莎公爵社會服務大廈設安全休息站，為公眾或有需要的人士提供支援及休息的地方。

日期：12/6 – 13/6
時間：現在 至 13/6 上午8時，通宵開放
地點：灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈1樓禮堂
支援服務：急救用品、情緒支援、洗手間、叉電、wifi、水及小食

Google map

推

習近平本身都有的敵人, 江派紅底派團派唔知咩派, 總之個個都想隊冧佢上位

點解唔係來督師，一定要過

傳你老母呀

習派迫777一定要過, 佢唔過, 佢陷家就
777諗住過左, 大不了比人鬧做過街老鼠, D人好快會唔記得

2014用過呢招喇屌你老母！
唔會再上當

講我都唔撚信 昨日23條 今日逃犯 聽日係乜？

傳撚完未

我屌你老母 香港人洗你施捨？

你撤唔撤都唔會對你感恩架屌你老母，「黨比你嘅恩賜啊賤民，黨好愛你地架」，收皮啦

做甲級戰犯

屌你個口交部收嗲先啦
信你一成?

屌你 扮撚曬野

2014 夠話習大大會搞鳩689

中共一早已欽點薯片

唔好信中共任何說話！！！

賣港賊喎 名留清史 點會唔記得

中共唔會聽 一退佢地全國就會爆出黎 佢地角度死咁d人仲好 減少食飯人口

做戲

「中央堅定支持修例 主流民意反對損害香港繁榮」
兩句野都岩 但兩句野之間無咩關係
主流民意反對損害香港繁榮咪因為修訂會破壞香港繁榮囉

2014奶過幾次野仲信? 你當我地班香港人on9???

屌你啦蘋果日報出假新聞
又想人散水呀 死開啦

好憎睇到依D 鳩up新聞

話落黎準備指揮老解 我就信

唔係咁天真吖? 幕後黑手嚟
跟本要最提防就係佢地 777只係卒!

佢都唔知幾想
老公兩個寶貝仔被人gap到實

呃唔到人架，作戰仲要繼續

咪撚當人弱智啦共產黨

發夢上政治堂
professor 話中央政府係一層一層
好多時候最低層發生咩事係完全唔知

屌你老母 支共最鐘意 一個黑一個白 扮撚曬嘢

唔信

咪撚信中國講野

快d拉習總下馬

傳你老母

傳乜鳩呀 打完你鑊金 俾返粒糖你咋

冇撚用架佢要做大龍鳳

傳？

收皮啦無人信你

林病準備被抄家

吊高佢係獅子山果到直到永遠！

64。趙紫陽
唔好中計

唔會，中共見習種玩到鑊氣咁重，個個都怕燒埋自己，全部坐埋一邊食花生，佢話要定於一尊，有事就集體負責？ No Way!

收皮啦 繼續佔領 繼續勇武

柯P 韓國瑜 郭台銘都係已知奶共
真係得返小英可信

冇可能

六四屠城幾日前仲話正確決定

佢恨不得開坦克去金鐘

仆佢臭街

我就唔信匪共會支持撤回呀

香港冇左獨立關稅區地位有咩好處？ 最開心個個咪又係美國 做決定個個真係

香港係中國嘅逃生出口，對美國只係一道門炸。

真又好假又好，大陸發生咩事我哋都控制唔到關我哋撚事

信你老味
次次都傳
佢黎得一定係指揮殺人就有

唔會。除非拖到g20 等侵侵直接面對面同習帝講香港人問題

咪撚扯貓尾啦屌你老母

你唔過條條例，大把李+×出現喎

落一落台，之後比個人大你做

傳聞是輔國級官員王岐山到了深圳視察香港情況，可能因為咁所以政府急於清場。

有人話雜種未搞掂江南派

唔好信

毒果出親呢d 陰謀論
聽下就算

又呢招 悶唔悶 5年前咪又係呢句

小熊維尼個位不嬲都唔撚穩陣，唔係洗乜做咁多野維權

咁咪即係一國兩制係曬鳩氣

搞到d差佬用過份武力 打頭
炒得 再加個咩咩罪比佢 坐花廳

點會仲有人信中共

9up

你估佢咁得閒周圍搞事咩 俾8國聯軍圍緊 d乜派物派都搞事做9佢

江派快撚手搞掂雜種啦 中國再比佢玩完啦

去美國返家鄉

1989 仲話有老解支持學生

中共宣傳技巧
瓦解你作戰意志

萬里死咗啦

撤回都彌補唔到香港人同邪惡共產黨既血海深仇

2019 仲信共產黨有好人？

2019仲信共產黨有好人？

如果係真，林鄭會係兩面受敵

請Upvote!!! 警察公然脫女示威者衣服!!! 推到女權撚出手

真你老母
100% fake news

未賣樓
梗係唔好過住

黑警瞄頭開槍片
Po 左上reddit 齊齊開account upvote爆佢
推到全世界都睇到
再repost!

中共內鬥

唔係好人
禸鬥

勿亂信謠言

一日未正式收皮
都唔撚係真

最後睇邊個話事

明顯係習帝
當年趙紫陽都比屠夫鄧軟禁

陳雲？

屌係咪又係漢室之後?

趙紫陽當然都講過啲類似嘅嘢仲親身到Tim
最後情況係點？

叫d死共狗高層咪再9up
班畜膿隊槍槍打頭無共狗允許邊敢

想講和可以
刑事告7 林鄭, 開槍的警犬同指揮官

而家政府惡過中共

Your submission has been removed because it doesn't link directly to the file. Right click -> copy link on the gif to get a direct link, .gif and .gifv is preferred.

香港呢單嘢搞到咁揚隨時帶起埋廣東上海呢啲也方反抗聲音
所以真係唔好話揚俾MEDIA知冇用

[警告]大家千其唔好趁警力集中哂喺金鐘ge時候，攻擊中國銀行or各區警署

我覺得
呢壇嘢已經唔係一個小城鎮圍內嘅問題
而係上升到國家層面
一個好嚴重，好關鍵，甚至係阿太講嘅刻不容緩嘅問題
作為一個，人和錢嘅藏匿地，離境資金中轉站
兼且敵對派系一個大本營甚至大後方
習江喺呢度正面交鋒，係遲早嘅事
習派撳得個掣，就至少係有備而嚟，亦係時辰已到
咁順攤俾得江派人馬喺呢度揸旗
就自然預算有咩爆大鑊，就係要佢哋孭鑊
繼而再打蛇隨棍上
醒目嘅，前線爛頭卒就要搵定匿
呢啲咁高級別嘅鬥爭
係唔會理犧牲咗啲乜嘢

幫推

逃犯條例都有得亮劍

林鄭真港獨 同國家領導對著幹 等我同大陸班親戚講先

侵侵啱啱先比佢地玩完喎
傾到差唔多就反口唔認嘢激嬲侵侵加關稅
陰險又縮骨 搵鬼信

又嚟皇恩浩蕩我屌你支共老母喇

唔好再信權鬥論啦

佢老公唔係做緊質子咩

中央唔知情環球時報又會出聲支持

希望係真

林鄭行港獨

好心蘋果唔好呢個時間傳d fake news

躝啦又傳
咁受傷d義士點算呀

收皮 共產黨係敵人

有無勇士射下直播畫面過深圳河以北
深圳巴士好似會直播電視節目

今次係咪玩西洋棋

流料

元乜鳩老，中共元老死鳩晒啦

佢入咗美國黑名單啦

收返我就信喇 未收同陳雲,龍心班痴線佬一撚樣得個up字

用腦諗下都知冇可能
共產黨連起集中營都做得出，點會理你香港人死活

香港依家係中美貿易戰嘅戰爭前線，中共唔可能輕易係呢個戰場上後退，依家只能祈求美帝唔放棄香港呢個進攻中共嘅前線據點，並且事成之後肯比番少少著數香港人

God bless HongKong

方便既話
幫幫手搞埋隻小學雞

又黎維尼撐傘

諗極都唔明林鄭點解要咁做
阿爺打仗你燒後欄

家下真係靠敵人既敵人幫手

傳乜撚野, 呢d咩濕鳩技倆呃邊個
冇證冇據, 一陣轉過頭過埋條惡法

食屎啦
又亂咁放風
到時真係收回就認屎認屁
無收回就扮死狗

沙士、97金融風暴已經見識過啦

雨傘嗰陣有啲人會信刁種唔知情
會幫香港人 結果？？？？
信你都on9

話撚知你
冇實權就算陳雲翻生都冇用

屌你啦
雙面人

唔好撚撒呀屌你全族
唔係死要面既咩?

避孕套你用完會點？

中共立逃犯條例
可以捉香港D異見份子上去大陸, 又可以捉香港有錢佬 去大陸充公財產

呢個逃犯條例 直接影響香港法治, 你估真係林鄭自己一個人搞出來咩
背後肯定係習總 撐佢咁做啦

支那無電話無email ?
傳話都要南下？

星島證實韓正南下

共黨內訌內鬥關香港人撚事

絕對有關

結果令到引渡惡法被暫緩

路透社都講左係韓正

乜乜物物中共高官新聞一律當吹水鳩up
全部都係假希望
想事成幾時都係靠自己努力

上星期又話廣州派條友黎 依個星期又派條友 個個星期派條友黎做乜撚野

結果上星期真係派左韓正南下

星島都報導, 點會係fake news?

南下
呢2個字都夠噁心